有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (379)

勁

養狗好過cow女

咬你

試過了

你估條女就唔咬人

真 咬完

我痛 她需要

人地心情好想去估運動
我係心情唔好所以想去做運動

222

心情好唔好都唔想做

為何？

咁我同你唔同者

冇咁既習慣
由細到大都匿埋係屋企咁濟

做完先好

all早s

join

好遠

新人 大家好

我都係～但運動總要做

午了

初次見面

Who are you

點解你嗰邊咁黑？

午s

我和他不同地方

😿

🐈

🙀

叫我

流浪😿

貊神

追晒啲故 仲有咩好睇

自己寫故

貓

睇貓貓

文盲

灰咗小小啫

齋睇唔撚

玩咩

我冇灰

要撚埋

唔關你事

貓生無希望

在幹嘛？～

每次睇返都覺得好正

乖啦 唔灰唔灰
見你頹咗好耐

佢個樣好似講緊
我粒蛋呢

之前影架 最近都沒見到佢

想撚

佢唔想理你

好似怕醜 別人發現 r緊...

痕嘛

...那渣

咪就係佢主人唔理lor

r你

有冇跟你返屋企

又喊

有跟過 佢有人養的

猫猫都不如

無話佢，咁好餸 我都想

做狗

波爺養我

好肚餓

頭先瞓咗

ff...係佢

... ...

補眠

出到街完全唔知食咩好...

唔想食m記

去咗kfc食A2 唔計細舊呢個缺點之外係幾值得去食
啲雞終於唔係乾 係啖啖汁呀 跟住味道比較淡 反而食到雞嘅原味多過蒜味 但係呢輕微嘅蒜味反而幾夾本身嘅雞味
最後因為炸雞嘅時候無迫番哂啲油出嚟（感覺只係迫咗80%）反而要扣一扣分
單計件雞我會俾7.5分/10分
利申非打手 純粹以食評人角度出發

諗起西多士

咩西多
講起西多 赤柱果度有間超好食

間野叫咩泗益定泗x

食唔起呀，太高卡

好食嘅野通常都高卡 唯有食完做多啲運動

你有qouta，我無

講呢啲

ALL FOR NOTHING

Kill me

香港地做男人真係好辛苦

返工要受老細同事氣

返學要受啲垃圾group mate氣

好啦 以為收工放學無事 然後無啦啦比個女嘅嬲鳩 交低好晒啲野結果就比人話自私自利唔理佢感受

話埋佢知唔舒服問我點解成日唔見咗人 然而嘅係你又冇得嬲番轉頭 又要硬食咗佢

兇返佢地 唔好俾人恰

group mate就屌鳩梗架啦

唔通你會屌鳩同事同老細咩

你男朋友真幸福

原來沒有 從來都沒有 纏綿邂逅 完全虛構
那一刻含情回眸 原來是我妄想裡的 那點綠洲

做你男友真係好幸福

天天清早最歡喜 在這火車中再重逢你迎著 你那似花氣味 難定下夢醒日期玻璃窗把你反映 讓眼睛可一再纏綿你無奈你那會知我在凝望著萬千傳奇

幾時先可以遇到佢 抑或根本唔會有佢嘅存在

睇完毒魔 好想有隻

潛完水了~

我想潛完了

訓得4個鐘

點解少女漫畫嘅情節永遠唔會喺現實出現?
做幾多嘢都好都冇人想領情
最後受傷嘅係自己，都唔知為乜

唔知點解好depress
好想死
呢個狀況持續左兩個幾星期
我本身有抑鬱症 最近情況更差
學業呢 被書院強制defer 因為前一排病左走左好多堂 老豆好想我快啲讀完 一定要讀呢科 但太難我搞唔掂
工呢 就辭左職 老細成日睇5起我 日日無理取鬧 糧又計唔清
愛情呢 佢成日偷睇我手機 借左我啲野又唔還 又欠債二千幾
家人呢 我得呀爸 呀爸最近成日話想落去陪死左既啊媽
加加埋埋我真係好大壓力好想死好無望
我唔知自己為乜而生存

第一啦
Defer 咁冇辦法啦，你真係病左而且真係走左堂，咁都比你pass, 你都覺得驚啦～
但太難 真係唔知點幫你
同學 lecturer 幫唔幫到?
Btw, 你係咪同爸爸關係唔好，佢迫你讀?

工就再搵啦，我之前返屈人寺pt sale，日日企9個鐘，錢就唔多啦，但輕鬆同埋一定準時出糧。

愛情，分左手佢啦，冇咩好留戀，好好愛自己。

同爸爸傾下啦，冇父母會睇住d仔女死，男人都唔係好識溝通嘅，第一句講左感受先，

爸爸我好攰，就頂唔順。。。之後先講發生咩事，

(唔好一黎就講道理，一定講左感受先)

共勉之

屌柒佢

講左咩

You kill me

ff 到可以出書

唔知 無普通朋友 會叫我注意身體咁關心， 剩係會問我幾時死

咁如果一般朋友
又真係冇話一定要覆既
冇咩特別野講 都可以唔覆架

好明白有抑鬱症既人
多d上黎乜都放低乜都傾訴一餐啦 我地永遠都有人係度!

重未睇到想要的～ 但有啲有趣嘢～

我都覺講完早晨
好難再覆你咩

俾佢電話我 幫你屌柒佢

吃了～

留畀跟尾狗s 食

曖昧對象好似想同我表白
佢約我星期二晚見
話有野講

追尾～～～～～～～

終於~

你喜歡他？～

點知佢講「我一直當你好姊妹~我終於搵到女朋友啦~」

岩岩搵完朋友兩公婆
去完佢地屋企玩幾開心既
然後而家返歸又變返一個人

喜歡
好男仔黎

追尾...食足差唔多六年...屎 的人s

唔會掛

彩彩彩
Tough wood

hehe~

Touch

佢講「其實我係gay架~hehe~」跟住問你點溝仔

祝好運 ～但我驚佢話叫你不要迷戀他

佢話同我食m記脆皮雪糕

好人卡

你係咪傻㗎

食咗了～OK的

咁都比你諗到

其實我唔太鍾意俾人已讀 佢hea覆我都無咁難受

咩黎架

認真返
你同佢係同事?識左幾耐

交俾你啦海～

你個晚dinner點？

茄

咁你繼續開題囉

hello海～

之後再比人已讀

如果係咁都知咩事啦

心事台終於有返啲正能量

唔係同事 而係n年無聯絡嘅朋友？至少我當佢係

美美...點解要咁做..

我唔知有咩話題... 萬一佢討厭我咁點算

會唔會太急進? n年無聯絡就咁快關心人叫人著多件

吓... 關心人都要care呢啲嘅咩...

joking joking
你就順其自然多陣啦豐～

所以唔好咁急囉

咁我好多時都會已讀/被已讀異性朋友
佢po新story咪又覆下佢囉
我都係咁一日同朋友傾幾次計

同hi-byr fd有咩分別...

你會唔會對一個無感覺嘅異性著多件衫?
咁關心人佢多數feel到

石專石磚

會唔會佢被我嚇親...

Very nice
一齊食同杯雪糕
(雖然用2支匙羹

唔通佢會錯意

但我同佢地係熟到姊妹咁
有時唔係有心事或者真係有好得意嘅topic根本傾唔到咁耐
但一有需要對方會陪對方成晚都得

哇好正

你係鍾意佢定淨係想搵返個朋友

約佢去食

我都好感恩有班好姊妹

淨係想做朋友咋

咁你俾錯signal啦

你地同我收聲

去飲等食

突登講好尷尬喎

有心太軟

正

風你咁瘦都同我收聲

正呀

你叫月巴咁我咪欣兒?

4人家庭
合府統請
你地會比幾多人情

2000

邊度擺先

科學園酒樓

磚磚借舊磚黎用下

佢哋同你哋熟唔熟先

1800啦咁

老豆個表弟

clubone喎 $800/人走唔甩啦 睇下同你哋熟唔熟再係咁意加減下

石~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~專

呻吟留名

風我黎啦~你睇下你後面~

牛牛

差唔多要去開工

娘娘

Clubone好出名嫁咩 我真係唔知

啱啱係大陸落黎?

高級少少嘅酒樓囉 $800/人啦 應該夠體面

中上質素啦

返到屋企了

天天封左幾多?

咁作為絲打 都覺得依家未凍到要著咁多件衫
繼續短裙都得

辛苦哂你啦 蕃茄姐姐

老爸本來話4000
我媽望左佢一眼
我打圓場，3800 啦 4唔好聽

咁多

前排酒店係1000 per one
Club one 800 per one 高少少差唔多啦
隨心啦

關我肥唔肥咩事

嗨

好彩未到同輩派紅色炸彈嘅年紀

ig見到 好似好好食 但係配亨氏茄汁真係好咩...

pt?

Hi女神

準備訓?

我都想

身形要keep

關好采咩事?

開始有

我諗佢都亂哂架啦

我偏向消耗

咁早

的確

屌 club one唔平

每年去一次club one

價錢唔平 但係食物質素唔值

無話值

每人時間表唔同麻

正lor

好 黑仔到底 即管看一切 跌倒怎麼算徹底
好 低得更低 谷底過一世 讓再衰的都到齊

薯片

好夢幻

唔追求 谷底都可以係山峰

實現佢 就唔再夢幻

但係我完全睇唔到山峰嘅可能

喼汁牛肉球

要唔在意別人 流言....好難

鏟咗座山佢

三次

唔好食

睇心態

三次咩？

想改名

改

玩具

獨個望向晚星 路人踏我影
淚兒凝在睫 為何無人問究竟

係咪改波爺

作完篇文啦 好攰啊

唔係，本身係波...三次 方

三次唔夠試多次

好唔好?

從前在路上遇著你 紅腫的雙眼一生給我做個記認

好lor

直情違反人性

嗱

任何事 偏向一面嘅極端 都係唔好嘅

物極必反 唔贊成偏極任一主義 點都要混合使用先可以

一個群體既多餘產出應該點運用

（手巴經濟學時間

...ff咗佢答 ...好快又返返現實

要學識點係呢個社會享受

賣畀其他群體

搞氣氛 做陪襯， 一場好戲都要有觀眾睇

所有計劃經濟都係不切實際 包括用AI
因為best resources allocation problem係NP hard
即係沒有夠快既演算法去計

就算我地用polynomial time approximation
收集數據仍然唔夠快

就算我地用distributed computation
仍然有security問題

好仲好掛住佢

然後你會發現個項商品價值暴跌

冇嘢係完美
限制一個人搵幾多 但當到咗頂點會點 剩低嘅時間只會令嗰個人唔生產 咁樣會防礙咗社會嘅發展

涉足咩範疇
例如話 今年糧食有excess 應該點運用

唔賣 擺係度又咪係浪費 一係屯積

搵佢

多餘嘅糧食用嚟產能

開4次波～

波波波波~

經濟體之間既買賣係好複雜的
因為你excess既野唔一定有其他人想要
例如中國鋼鐵產力過剩咁
你想賣 但無人想起野
所以大部分情況係浪費

咁學術 要棄置 銷毀

地球聯邦～

揸

好理想

你需要建造一整套工業配套去起條生產線
任何工業都必需要由濃硫酸同濃硝酸既生產線開始造起

浪費過失 就會調控返個產量

由要所有人參與呢個前提開始已經唔係計劃經濟...

新人留名

點調控
計劃經濟黎講 你作為總理 你點知需求方個bottleneck係邊 點知供應方邊啲factor過剩 邊啲啱啱好
你一個唔覺意 限制左啲今年其實啱啱好既供方因素 出年就係產能不足了

所要就係要搵返個平衡點，幾多先係合適，同埋我明強制手段係唔好，但人類就係咁仆街既生物，冇人冇道德管制就亂咁黎

！右上！西九食炸雞個度？

你知邊度？

計劃經濟 一早就計咗個產足 如果今年/今季 多咗 就自然下年/下季 減產

睇吓你樓下既超級市場

話說右上係腸粉？

反壟斷係資源應該如何分配(大方向)既道德問題 我先skip呢方面 因為我想focus係有左大方向之後點具體計數既技術問題

1. 資源釋放 事實上
a 有好多資源過剩就係無得儲 例如糧食儲唔得太耐 鋼鐵既儲存亦有成本(防鏽油) 過左某個量之後 儲存成本會高過重新整既成本
b 集中資本更容易釋放資本 每個人都會想儲蓄某個額既貨幣 但貨幣係用黎交換未來既生產力 當未來既生產力下降 就相當於全世界一齊浪費左呢一刻既生產力
所以資本係需要集中重新投放去產業到先有功效 而唔係分散去做個人既儲蓄

2. 你對AI 或者話公正第三方太高估
AI係可以理論上無先驗既偏好 但係佢總會後驗咁符合某啲人既喜好

沒完沒了

大家咁學術不如玩個小遊戲放鬆下？
玩咩好呢....

1-100好無？

報紙 曾經用過減價搶市場佔有率

生產唔係話生產幾多就生產幾多
某樣商品既生產配方唔係固定
可以A1B1C10 又可以係A1B5D2咁
你作為計劃經濟總理 你唔係鳩噏個總量出黎 而係要比個配方出黎

而呢個配方一錯左 後果可以係災難性
例如大量人力放左係某個產業到 但係因為某項關鍵性入口原料不足 成條生產線郁唔到
然後你可以分配啲人力去開採個項原料既 但係咁啱個項原料既運輸線阻住左某個糧食產地既運輸線 然後就造成局部地區糧食不足

就係要減少競爭者 之後先可以有加價嘅空間

無人理我個句NP hard 明明呢個係計劃經濟gg既最大原因

Shy

約

輕鬆下既話 有冇人玩過banished

所以計劃經濟嘅社會生死存亡全係受管理團隊嘅能力

好難玩，磁能線
凍L死哂

冇錯 鬥長命

咩嚟？

我唔係唔想理 只係我完全唔知咩嚟答唔到嘴

a.回答認同，但依個我諗真係只能靠市場處理
b.集中投放我諗應該有一個限度，就好似經常一張話中國人做生意既圖一樣，賣汽油有錢賺就成街汽油站然後惡性競爭。同埋最大問題係，好多人都唔會諗點樣將錢變做生產力造福其他人，係諗點樣剝削其他人。

講到尾我都只能諗到道德方面同大方向 當然我知實則操作上會有好多其他問題，但非專職就無謂班門弄斧

2問題
用AI做例子只係我諗唔到依家黎講有咩可以公正得過AI
有既，聖人，但依個世界會有依種人我真係覺得比奇蹟仲難有

Yes 而人類一早證明左 呢個係NP hard problem
即係目前無一個足夠快既計法去計應該點集中分配資源

咁資訊完全流通計劃經濟就有成功可能？

1-68

玩過就明點解計劃經濟咁難

我自己就唔中意由零發展既 所以開局會比夠資源自己先
之後就算發展好啲生產線 都成日賈面對人口結構 儲力 同運力問題

我覺得唔會，市場太敏感，同埋資訊完全流通我覺得冇咩可能

會市場咁大 每個人需求唔同 好難短時間計算到
所以市場經濟會比較多人採用

做咩學術台

唔洗嚇親㗎 有心事可以留低 或者玩1至100
而家係1-68

人心變化速度快
有啲嘢生產咗後 就冇咗意慾
所以即使資料完全流通 都未必有成功可能
但成功機會一定會大增

噢 我個集中投放 既意思係每個lot要夠大 細lot投資會有成本問題 所以夠大就得 唔駛大到全部放去某個產業到
題外話 大家既錢放係銀行都叫ok 因為銀行會幫你借出去再投資 雖然有20%左右既準備率
Ps 我有啲現錢避險

聖人都照樣會咁啱後驗偏好某啲人

43

1-43

無 計算力不足

沉緊風俗孃既船
未分散下注意力囉
岩岩去朋友兩公婆屋企玩
比佢地閃到我盲

咩係風俗孃？

日本個啲？

真係冇計，我講既係理想，而理想往往都只會比現實擊敗

22-43

噢 呢個補充左點解計劃經濟唔可行
economy係NP hard 係說明左唔可以夠快咁計劃經濟
Society係chaotic system 說明左一個慢既答案完全無撚用

25

25-43

嗯或者你可以加多啲現實因素入去你個理論到去完善理論 而唔係話現實太複雜唔玩

其實由諗過好似心靈判官個一種咁
有住超越社會常識既高智商份子大腦去處理
但咁就同我本身既諗法有矛盾

不過我唔支持計劃經濟
因為對指示者既要求太高

效率好重要

好玩

30

Nonono，香港例外
尤其hk government

30-43

你本身唔係想限制人既欲望咩

其實香港政府效率相對算唔錯
不過應該開始無咩人識operational research 進入跟以前做法既時期

因係我講既野其實我用黎寫小說既材料黎
小說唔需要完全合符現實
我一開始諗既係放聖人既大腦
而唔係心靈判官既反社會超高知商份子既大腦

30-33

私企都講求效率

目的錯，你辦事效率再高都無用
不過可能另外一個角度黎講hkg可能效率好高

32

返去做咩？

bomb!!
中咗

AI已經係我認為最合符現實既選項
我當然知道其實一樣會有好多其他問題走出黎

其實經濟學黎講，私企係必然講救效率
但政府則未必

爆波波

Boom

唔係岩岩係屋企作文咩？

我打錯字 自膠

政府講求唔背獲

講到呢到 我講下我既道德取態
每個人都有選擇自己成為個點既人先有道德可言
如果唔選擇既 就毫無道德可言
即係比如說 我覺得理性選擇去搶鳩晒我地錢既高官 都有道德過毫無選擇既港豬 (單純因爲貪心而貪既人唔叫有做選擇 因為只係比生物原始慾望驅動

一個有聖人既社會 代表既係其他人全撚部都毫無道德可言 只係跟住聖人既說話去做 無自己既選擇

隨心

人地迎難以上，你地識條鐵

算啦 你聽日唔洗返學咩？

有少少康德既味道

迎難而上 都要保住後門

中咗 獎金定獎品

HK ppl don’t deserve it

會

Halo

如果兩個人年紀相差太遠有冇可能

其實睇環境
27同32一齊
同
20同25一齊
又會好大差別

仲吹水 出去支援班義士啦

There are four ways in which you can spend money.

You can spend your own money on yourself. When you do that, why then you really watch out what you’re doing, and you try to get the most for your money.

Then you can spend your own money on somebody else. For example, I buy a birthday present for someone. Well, then I’m not so careful about the content of the present, but I’m very careful about the cost.

Then, I can spend somebody else’s money on myself. And if I spend somebody else’s money on myself, then I’m sure going to have a good lunch! Finally, I can spend somebody else’s money on somebody else.

And if I spend somebody else’s money on somebody else, I’m not concerned about how much it is, and I’m not concerned about what I get. And that’s government. And that’s close to 40% of our national income.

獎你嘅

我係尼采派的 上帝已死 不過我重建左另一種上帝

由大家都認同既標準下
可以控制到人類既欲望
而大家朝住而個目標直到再冇所謂聖人既標準
我覺得還可以接受

明你既意思
但我依家覺得最大問題係
人類既欲望太可怕
欲望係必須 有欲望人類先會進步
但太過份就會變左唔係為進步
而係去諗點樣係其他人身上剝削
但都係個一句
世界冇完美既制度

我只要寫到一本令人睇完會反思既小說我就心滿意足

幾多？

但經濟學or社會角度黎講
政府雖然無效率，但係必需存在

約我

有

一個大既男人點樣會鐘意妹妹仔

咁不如5O同3O

如果三十幾同廿幾又點睇？

不了

性格

我即上帝？

加油，小心安全

咁又未必架

講笑啫唔好唔開心啦

慾望從來都係serve個體 唔係serve群體
亦唔駛擔心剝削他人會令群體無進步
因為我地既歷史最擅長分割
望下尼安德特人同北京猿人
被剝削既對象 會被分割出群體以外
所以內鬥是唔存在的

反填海

1. 政府係相對無效率 唔係絕對無效率
2. 我係無政府主義者

幾多歲男人都係鍾意廿幾～ 大部分

正常到不得了

又唔洗 誇咗

正常男人都鐘意妹妹仔

手

有奔周既

好似好難

冇牛肉食

唔可以差太遠 我個人認為

更正，我既意思都係相對無效率
無政府主義是否可行我存在懷疑

要啲咩性格

唔想兩句講完 雖然尼采既道理佢都可以揀兩句講完 但係一黎省略太多 二黎無左個痴線光環
所以我都唔想講兩句講完 但係你要省略到兩句既話
係 我即上帝
雖然個我字 即字 同上帝呢個詞 都要重新解釋

太幼不了～原料需要定型

十年以內呢

佢好叻
但我覺得自己就成碌鳩咁

奔走？～

鼓勵你 唔想講自己太多 但佢細我好多 佢都得到我

養牛行動？

剪皮?

你同佢奔走？

當然
咁可能呢方面我同係睇法可能幾似
我都係我即上帝

佢咁

剝削只係其中一樣
對權力既欲望
對金錢既欲望
而且你講既例子我唔太認同
真正令社會進步係個班對知識充滿欲望
默默耕耘既學者
而唔係諗點賺到盡，諗住點剝削他人既奸商

垃圾大嶼山填海就係最好既証明

細幾多？有咩吸引到你？

有可能唔代表有結果既

有冇需要？

阿Sir～

好耐無見嘅一個朋友 最近見返
太耐無見佢 我都唔記得佢係幾鍾意甩底同改期
一啲都唔尊重人
呢種朋友 係咪應該放棄就算

佢一畢業就教中學 都幾大挑戰

咁要剪好長好長... 唔緊要啦都係一刀啫

原來你好呢味

可行 我prefer公共事業用基金形式去營運 例如電力基金 海水化淡基金 高鐵基金 之類
金融業要立至少兩個公營銀行 同兩個公營交易所 呢到既公營係指沒有大股東 每人持股最多0.1%既意思

然後不能存在 因為必定比某種型式既武力取締

眼訓到唔知自己講緊咩

吃牛行動

我諗我既我即上帝同你既我即上帝差好遠

本能唔駛學

千刀萬剮

所以都只係理想鄉utopia

唔好咁
我以前都覺得trading係on9
但自從我做左trading之後 發現on9既唔係trader 而係無知識又充滿熱情既on9投資者

希望多啲機會相處下

Pm me

唔知呢

其實真係無問題 你做返自己自自然然咪得囉

每秒有有陳師奶對索羅斯

Quality重要過quantity

次次一講野就好緊張

如果武力都可以基金形式存在 應該都ok
不過我無咩興趣諗武力點用基金形式存在
我比較有興趣諗點樣由我個人操控既形式存在

我 係 一 個 匠人

太遠 我只接受到5年內

Shit點pm嫁 唔識

Personal army？

我個人追求結果 過程重要 但唔及結果重要

用鑽窿工具 依方面無信心?

其實我地trader真係就咁公公正正咁做份內事已經賺好多 就咁做返提供liquidity既本分
根本唔駛諗咩壟斷 堆貨

same

個人好焦慮好焦慮
成日都認住自己會發生啲咩事咁
又唔敢同人講

Tg handbro

你覺得佢講野太有深度驚自己想法不及佢？
定好難捉摸佢諗咩？
形容多少少

不過其實普通互流都可以睇到大家chemistry係點

唔遠嫁

好肥

超越我知識範疇，討論不能

Same!

曲解我意思

技術係大國用黎幫小國超越大國既產物

但過程係必需的，無得skip

感情係要時間培養

太心酸

你今年中一?

鑽咩窿

我立場只係呢個世界某一國家必須要得到壓制甚至消滅都好
你話我bias都好

牛牛後花園

你冇 唔代表冇
你個圈子生態係點我唔知
但香港黎計
仆街既商人大把
官商勾結情商都多左
我針對既係依part

因為佢好叻
驚佢覺得我好細個 好無聊咁

但其實只係見過幾次 我已經覺得我有過電
佢望住我都笑得好開心既
但唔知佢點諗

係度講

我諗我地既某一國家今次係一致

習慣吓，好多人都會咁

心智年齡同待人接物 緊要過數字

你話個呀sir23碎嘛 十年你咪中一囉

我個依家年齡接受唔到差咁多

咁要睇何為結果
個個人既定義都唔同

U or meme

針對返仆街 唔好針對貪慾

無商不奸

我已經達到極限

你彎了

我tg名係handbro

早就被你嘅溫柔折彎

知唔知佢係咪教育系grad?唔係 應該唔止 因為要讀教育文憑

習慣了

私設武裝組織

其實我用開麻花鑽

以柔制剛

奸係要成本的 我唔奸都已經係行業龍頭 奸黎做咩 放工去飲返杯仲好啦

前排先去左garden51..........樓下間野食四川火鍋

天人組織

武力介入 開始

瑩姐都識

唔討論呢個topic 因為我真係有諗法 再講我就比人拉了

Is good～

ex睇

龍頭都未必可以坐一世架嘛

你雪返100年啦，veda可以揀我子孫

好耐無見

賺夠就收手啦 返工好好玩 我退休飛日本唔好

我要徹底完成 失態君～

哦頂 好！

好掛住日本啲野食

lock on

不如不見

成日覺得大啲正啲

艾紐
Lockoff真男人

寧願當初不相見

性格吸引

服務員一種

射 ....蕉......蕉

未完成的愛情

十四天

咪好可惜

整個太陽爐出黎先好入雪櫃

佢係咪有穩定伴侶?

識貨

個人黎講賺夠梗係收手啦
不過始終覺等 人去到一個高度 追求完錢就追求其他既野

又唔係 我地係trade自己錢 對其他人既貢獻係佢地想order個時我地即刻有quote同佢deal

Garden 51

e奧利亞～ 都比偽寶隊冧啦～ 有遠見嘅人 必須死

可惜沒如果

你曲解左我意思
我只係就你既行業同香港情況黎講
因為香港既情況明顯太多

我從來都唔反對欲望
冇欲望既人一定唔係人
但放縱自己欲望依個先係最大問題
根本只要大家識控制個限度
成個世界會唔同哂

所以我之前回覆都有
寫出黎有人識反思我已經好滿足
我冇諗過引領世界

萬代攻入宅女 的絕招～ 鮮肉元素

回到過去

各位巴絲 唔理你依加喺屋企又好 定喺美國領事館 一齊去美國領事嘅Facebook 同 Twitter 留言洗版！

各位鍵盤戰士 出唔到嚟嘅你都可以做到嘢！
最好tag埋侵侵！

香港需要大家救

如果我們不曾相遇

四個gay 提子傲嬌

裸體聊天室～

塵埃落定

偽寶既諗法我又唔覺得係錯哂其實

你的背包

轉身之後

有少少似 普羅米修斯 大圍的諗法

我甚麼都沒有

偽寶其實無錯 你睇下香港條柒婆就知人類係要高等生物統治

賺夠未算 搵夠去追求其他事 正確態度

但社會風氣係你愈識搵錢愈勁
然後大家就愈搵愈不擇手段 去剝削其他人
睇貧富懸殊愈黎愈勁就知咩事

天空

秋天的婆乸

問題是 唔會做到的

估唔到瑩妹係有撚法既女人

綿綿

我覺得都係用馬沙果套，掉舊垃圾落去好d

誰來剪月光

突然好想你

說好的幸福呢

因為通過剝削可以搵更多既錢

係 佢把聲吸引到我 啲歌詞又有意思

我從來都沒諗過你

Pmed

你從來都沒諗過我

防不勝防

冇能力正當咁賺 咪用第二啲途徑

唔知
冇聽過有

時光倒流二十四年

????

風箏

可惜我懶得說話

睇吓有冇機會傾多啲唔同話題

有時 你講完之後可以問下佢覺得你嘅諗法點
咁就應該睇到多d野既

暗湧

衣櫃裏的男人

戴面具

白玫瑰

唔好企太前 就安全好多

紅玫瑰

驚被點相多啲好過啦

失信蝴蝶

失憶蝴蝶？

怪物

係

都去到 仲驚呢樣？

傷信

不死傳說

失憶蝴蝶

十面埋伏

講咗

人來人往

同時講的

孤獨患者

與我常在

我都想有機會傾多啲
之前佢主動搵我我都好開心
但又唔想太chur佢

抱擁這分鐘

失戀太少

katraina

katrina

Shall we talk

任我行

富士山下

十年

心燒

有

你可以唔駛諗咁多 輕鬆做自己 不求結果論

冇

溝通下先

大開眼界

沒野了

兄妹

定講緊商家佬既諗法

沙龍

阿牛

好攰 好眼訓 但訓唔著

因為未必諗到後果 同發展到咩地步

係
有就真係唔會再諗啲咩

我們

1874

心煩？

DUO live version is the best live version

你，好不好

永不失聯的愛

只後別做朋友

唔再諗d咩唔代表唔go

如果雨之後

聽歌relax下

愛不單行

從輕鬆對話入手

唔洗咁緊張喎 真㗎

正路呀 d商家佬又唔識我地 點會諗我地

冇聽過

明年今日

月球上的人

搵緊

聽咩類型？

早抖

春秋

潛水係歌黎

擱淺

軒仔嘅

冇聽

Slowcore, post rock, experimental rock, britpop

hi, 我係扑扑， 不過用咗另外一個人嘅身份

the drugs don't work

係有高能力 但身份還不如人類的生物 所以要返撲～

hello格仔餅

連登有提示post 自己去睇下啦

係應該去前睇

今朝都無食到 因為屋企人話下晝出去
眼光光到八點幾先訓得著 十二點起身又話唔出 但訓不返

我成日覆msg之前都諗好耐 好緊張

人地有女朋友就不了啦

我頂你 係歌黎架

the verve

你選擇啦

不知道呀嘛
聽過依隊野
淨係聽過lucky man

都係唔好聽 可能仲sad

秋天的乸瑩

頂

走先 最重要

碟？

有下次既話就得立架撐

遊蕩

走得既走 清得既清

有外國護照就準備走

跟手問你有冇入老蘭話果度有人隻秋

你要update 唔好留係呢個post 啦

自己去搵下

我想講豬咀眼罩水 果d

我冇出去 儲多個錢準備著草好過

唔好諗住爭取到咩 香港就算比你搞到進一步 都係加泰咁既後果

儲夠錢拿拿聲去自由既國度享受好過

早收工唔返屋企去邊好

依d塔你唔到就無事

....

但係我見到好似係影咗佢相

帶依d都係為左唔好比人影到
有口罩影唔到全樣好似就鋤你唔入

所以話下次自己帶定
一陣借唔切

2點訓唔到就吃了

突然智力急升

我10點半就攤左上床了

Me same as u

Hi

廢紙

小豆變咗女人

唔係呀 幾好呀
g持

又計劃通頂？

仲唔瞓有咩做

準備做功課

竟然有人會講

其實習慣咗 沒人在意

做咩咁嘅樣
Btw有冇工介紹

幾時交先

變咗痷人了

星期三

豆公公平身

有排啦

Deadline fighter

唔係喎
呢個星期三都唔洗返

你不嬲唔洗瞓

詩

咁幾時交

冇錯

真知你心

各位

仲有呢

咁洗乜咁早做

之前收到個死黨whatsapp話幫個中同慶祝生日，我話好，
剛剛wts黎，話3天話你出唔出到，我話已經約左人，佢話因為其他人話得呢日，咁我話我我出唔到等下年啦，佢係到回”下年 ”
我話咁有無其他日子揀，佢又話無，因為其他人都得呢日，我就話咁算啦
其實你都係知會我個日期睇我搭唔搭到單啫，我去唔去都唔係重點啦根本，問乜Q

唔記得咗

詩姐

3天後

攰 88

訓得好少

試下join下半場
不過佢咁做都好過問都冇問過你嘅

搞咩 失眠定點

咁本身都唔靚仔

咁早 早抖

真係死黨黎，最fd之一，唔知佢係唔叻搞活動定點，但真心覺得我去唔去都可有可無，所以日期都無問過我意見，我估我問完有無其他日期之後佢有問過其他人既，不過人地答暫時無後就算數囉佢

失眠
訓到又比人嘈醒

邊個嘈醒你咁衰

重睇po or youtube啦
最後果d先正

join唔到係因為應承左幫另一個fd慶祝生日先啊

我係覺得佢咁問，其實都係禮貌一句，我去唔去其實都無所謂 我真係睇唔到有諗過夾我日期既意願

拍左好耐?

重要既野緊係當面講

3個月都冇

幫手推推
美領事館及網上宣傳討論區

唔似鍾意你喎，有無其他表現

可能佢想你做主動啲直接同佢自拍個啲
Btw生日蛋糕都冇就真係差咗少少嘅

冇好習慣影
但佢溝緊我個陣佢主動話影

今日無

自己
屋企

Everything is minor issue
All u want to feel is his ❤️
But every time......
Sorry for using English

.....咁呀

我到

不代表訓到

解決唔到的 不是躁音問題

每次諗到呢樣野就好唔忿氣了

Happy

聽下歌？